岩岩識果時好好傾架

有時識到新既異性朋友，一開始好似有講不完既話題。
一開頭由朝傾到晚，傾左一個月。
到最後就變到好冷淡，睇番以前D對話，好難想像以前同呢個人可以傾咁多計，咁深入既話題。
呢種感覺真係唔好受。
其實原因係乜？
係咪人同人冇左新鮮感？
次次都係咁

以前由起身傾到訓教
依家得一兩張貼圖

你係同性戀

由好傾到冷淡係幾耐？

大家覺得原因係乜？

話題傾完 冇左熱情

但其實當初可能番工做緊乜，食左乜野好野都可以傾一餐

三四個月

陪我傾 我肯定可以傾好耐

感同身受,以前同一個網友好好傾,一開始真係秒回,慢慢覆得越黎越慢,到最後(半年後)連FB都Block埋我,好似無識過呢個人咁,個感覺真係好失落

咁都幾耐，其實你事後諗番覺得係乜原因？
會唔會係有另一個異性另佢更感興趣？

sosad...果時有冇約過出來？？

係咪次次一開始傾個陣都未見過你個樣呀？

唔係呀。。呢個係同事D聚會識得，先識左真人

你自己唔問下佢咩原因?

Same here, 不過好彩在唔止佢冷淡左，連我對佢都冷淡埋

佢都下下hea應，再問呢D好似問唔出口

曖昧/初初拍拖一定係最 sweet 的，因為你慢慢了解一個人的過程中好有新鮮感/樂趣。但了解晒之後，就冇新鮮感了。
人地講的將感情昇華到去另一個階段，就係要同呢個人從相處中找樂趣，畢竟過下輩子閒閒地要過三四十年，但這要雙方都有共識要合力經營先可能有呢個結果 (當然價值觀相近/夾會易d). 找不到相處的樂趣就會開始嫌悶，跟住見異思遷再找新鮮感。

睇落師兄同你相處冇乜樂趣 wo, 搞搞佢好。

係咪煩到人地工作?

佢對你冇左興趣，佢有新既傾偈對像

或者佢開始覺得你煩

咁試下唔搵你啦

講得幾好，有冇具體D既例子可以講下，點樣令相處變得更有樂趣？

呢樣真

因為傾得太快
大家又無咩共同話題
好快就唔知講咩

唔係呀，冇係工作時段搵佢

呢個問題有冇得解決？定就係有D人不斷搵新既人傾計獲得新鮮感？

一個月後開始慢慢少野講係正常，就算係以前識嗰啲朋友你到依家都唔會成日傾啦。
除非你同嗰個異性有共同興趣同埋話題，同埋你係有目的嘅，如果唔係好難keep住一直傾落去。
你唔煩我都厭啊，更何況大家都會各自嘅嘢忙，唔使擔心
應該係除非唔係

：（都傾左咁耐，我唔搵你一星期你應該實會搵番我）
：（兩星期都過，丫屌，真係唔搵我）

係你心中，佢係你唯一可以吐心事既對象
但係佢心中，你只係其中一個掏空左新鮮感就換既樹洞

我諗去到某個程度就要約佢出去，剩係wtsapp傾偈真係好容易悶

知道係常態個心係舒服D。但當初曾經以為真係搵到一個有講不完話題既人

對對方有無意思先

有約過左出來4次，氣氛普普通通，同FD食飯咁

如果冇就唔會咁傷心

投其所好，對方鐘意咩先？
如果對方鐘意爛 gag你又鐘意搞，咪有趣囉

試過傾左接近成年對方就hea覆了

因為我之前都成日咁傾傾吓完，已經傾到冇野好傾
不過唔似你，約到出嚟

無呀,一開始錯失咗無約到,後來佢去咗外國讀書,想等佢放假番黎香港時約佢出黎,但我等唔到呢個機會了

新鮮感呢樣野真係好恐怖

你想同人發展，第一，一開始唔好由朝傾到晚，原因一，整天傾咁多，內容唔可能全部有質素質素，睇死你咪講早晨晚安、去邊度食飯行街，傾得一個月，悶；第二，冇新鮮感，都係，要識，要share既有趣野都share過，一開始因爲新鮮感而有感覺，最後因失新鮮感而失感覺；第三，由朝傾到晚，你好得閒咩？自己冇野做ga?有廢青、冇上進心既感覺
要點做呢？第一，keep distance,由由朝傾到晚改為一段時間，例如每日晚上九點零十點開始傾個零兩個鐘，諗定話題，有質素既，傾到訓就off, 真係唔夠話題，扮訓off, 一來保持談話質素，二來甚至吊下佢癮，講到某d位賣關子聽日再講，搞到佢好似追劇緊等你搵佢傾
第二，關係要有progress既，一直停留在whatsapp, 遲早呢刻既新鮮感都會燒盡，其實傾得一兩個星期，已經可以約出街，傾到有d活動有興趣咪約一齊去lo, 唔好以為女仔係古代人三步不出閨門，對你有少少好感，活動又正常既，係會出既，最緊要係令段關係係一直有進步，唔好滯留在一個階段

無左新鮮感，不論男女都係
你搵唔到辦法幫段關係升級就係咁

我都係啊，傾左幾個月而家好似隨時可以斷咁，之前都有keep住約出去食下飯行下咁，唔識點樣進一步呀

所以咁先有種：原本明明約都肯出來，姐係都有俾機會大家。
好似隻GAME走呢條路係爆到機，但我唔識玩，玩輸左咁

我覺得自己仲有個問題，就係生活圈子細，衰D講，自己都真係幾得閒，所以有時對件事都會太上心。去邊可以充實自己識多D人（唔想番教會）

放心 一定係拖得太耐 對你已經無興趣啦 下次 有feel就好去馬la

有好感真係唔好可以拖
耐左就會無左份新鮮感

我同另一半傾左兩星期就決定一齊
依加已經拍左4年幾

你可以得閒，但唔好show比佢睇得閒，扮下忙都得掛？
第二，吸引力法則，你為左識人而去搵野做/學，係唔會識到人既，你倒不如搵一樣野專注做/學，令自己有特點，先再將呢樣野share比人，先會令人覺得你有吸引力

但果時既stage 係曖昧都稱唔上
只係大家互相了解，太快應該都係唔得（雖然冇人知）

有point

新鮮感冇咗
利申：經歷緊

我自己試過係一開始同對方好好傾
傾左一個月後feel到對方好明顯鍾意自己
但自己對佢冇感覺
驚俾左假希望佢
所以慢慢疏遠左 如果唔係好似變到收兵咁

因為了解完發覺唔岩自己？

有時係stuck左係某啲位 你又唔進一步 佢亦唔主動
可能就係差果少少 大家等大家
但最後係大家都有意思都會冇左

試過咁樣 亦都試過係因為識左新人 參考下

只可以講無緣份，要搵一個岩得黎，步伐又夾到既人好難

應該係對我失去興趣

半個月就咁

點解會block 埋？
有事發生過？

你既冷淡係咪源自佢既冷淡？

大師

冇緣唔緣份 有啲野要自己爭取
要話係緣份令兩個人錯過不如話兩個人都唔夠努力維繫
不過我都明你果種講法
經歷太多呢啲不知所謂既關係令到個人覺得得到或者失去一個人都係等閒事 好唔上心

經歷緊 傾左差唔多成個月
有少少曖昧 覺得再拖落去就冇
點都去馬試下

可能係後期佢已讀不回我後,我仲間中send message比佢,佢覺得我太煩掛
補充番,我無佢whatsapp,得facebook,我一直用facebook messenger同佢傾

係，其實係有d sad，但太上心傷害得自己更深

出現左hea覆 / 冷淡 係咪即係已玩完？

你係絲
怕唔怕連朋友都無得做
定你連同佢做朋友都無興趣

我都經歷緊 日日傾 傾咗三四個月
唔知幾時會斷

咁係交友app識既幾時約出黎見好

有wts tg

已讀不回
不過我覺得 不讀不回 或者hea覆更差

我係絲
當然一開始係有興趣同佢做朋友先會傾
但如果發現對方鍾意自己 而自己對人哋又冇意思
仲勉強做朋友咪等於辛苦對方
我唔想咁自私

一開始本身純粹淨係想同佢做朋友
熟咗之後都無鍾意佢嘅意思

你想唔想斷？
想發展到咩階段？

日日淨係咁傾會攰會悶

見到對方隔日先覆 所以知道佢應該無咩興趣傾落去 所以我做衰人 read佢算

望住段關係慢慢變淡，自己又無能為力個感覺好差

幾日至一個禮拜就得ga la, 玩得app就係想識人，唔使驚尷尬，唔得兩個可能，一係對你冇興趣、一係佢純粹當app咁玩

追求新鮮感姐

Read 左 有時又會忍唔住 搵返人

傾落發現對方唔係你中意嘅類型？
定純粹對方太明顯
聽你咁講好似傾嗰陣唔好咁快俾對方知自己心意會好啲

打鐵要趁熱, 一冷卻左多數無得救

諗翻起就覺得好傷心
以前自己無膽 自己斷送晒啲機會
人地可能以為我識左新女
其實我無

經一事 蔡一智，下次要醒水

以前同嗰新識嗰friend幾好傾
可以傾好耐鳩噏一餐咩都得
時間耐咗好似得我係度搵佢但係佢都唔give shit
見佢一係藍剔一係emoji hea覆咗幾次都唔敢再搵唔知係佢開始憎我定係嫌我太煩
但其實我只不過係想keep好個關係啫
想可以搵人講吓嘢講吓心事啫
依家都搞到好驚自己邊度做得唔好

+1 經歷緊
交友app識開頭一個月日日傾 大家都係返工返學有咩趣時都會同大家講 去到第二個月明顯feel到佢淡左 雖然依家都有傾但已經冇咁密
識左就三個月未見過 可能佢真係純粹想搵人傾計
利申：絲

唔止一次 果陣我幾個無晒
自己啲性格太閪了

試過出兩次街 第一次佢約我
兩次都好好傾 無冷場
之後就突然無計傾
變左我搵佢多

whatsapp傾完唔識點樣可以有下一步
結果宜家開始冇野傾好dead
係咪完得？

我覺得hea覆好過已讚不回喎,起碼有番少少尊重先
不讀不回就仲差,直頭完全無視

如果一個啱嘅對象係唔會有傾得完嘅話題

同埋每日傾一個鐘傾十日比每日傾十個鐘傾一日來得更有意思

好似得自己care
搞到自己好cheap
明明人地都無當你係邊個

我唔係為咗想識男朋友先同佢傾
雖然唔覺得佢係自己鍾意嘅類型 但真係想做朋友
而佢真係太明顯追緊我
不過又無話應唔應該快啲比對方知道好既
會鍾意你嘅人就算feel唔feel到你動機 都會鍾意你
不過唔好咁快追得咁chur

留名學嘢

睇黎而家好興

佢做過D咩令你覺得佢好明顯
學定傍身

我傾左半年到 就變左依家隔日傾/幾日傾一次
可能隨時斷

約出黎食飯了解下 一日唔出黎 係wtsapp傾到幾投契都冇用

真係....我個個係日日傾左半年
之後冇聯絡又半年，
有晚揾返我又開始傾返，
但已經feel到唔同哂，
變左間唔中先揾下我
次次同自己講要放低但佢又會揾返我..
覺得自己好賤...好似俾佢control 住

啱啱開始從ig dm傾
之後轉移去到WhatsApp
基本上大家ig每個story都會互相覆
每日都至少會傾啲唔同嘅嘢
頭兩三個月都幾好嘅，大家仲出過幾次街
但係依家...慢慢開始覆得唔係咁快，ig story大家都係睇完就算，可能我自己都唔敢太chur佢...又覆少咗佢
入咗一個dead end咁...好明顯可以feel到關係嘅疏遠
認真，打鐵真係要趁熱，如果唔係點曖昧法都玩完

5分鐘內send勁多message 仲要好多都係錄音 (如果對方未覆你千祈唔好chur人覆/再加多幾條message)

超快勁主動咁同你講心事 (況且心事多數都係負能量 太多負能量都會比壞印象人 無人鍾意日日都安慰人地)

如果遲咗覆佢 佢就會好唔開心(唔開心都唔好表達出嚟會令人有負擔)

2 我都會發生但對方都有講埋一份

學到嘢
如果更早見到呢個post就好了

傾左一個月就俾佢已讀不回
明明之前仲係好曖昧
下次識玩了 拖太耐咩都凍哂
可惜我仲想繼續搵佢

講一日兩日係冇嘢嘅
佢頭一次同我講心事 我都有同佢講返心事
但之後佢日日都講
我甚至有時覺得佢係用心事黎逼我快啲覆佢
我唔介意同佢做朋友安慰佢
但真係好明顯feel到佢鍾意我
咁我真係驚比假希望佢

突然又醒起一樣好重要
係當人哋拒絕左你好意之後你唔好再chur人接受
例如有個男仔問我第二朝使唔使順便買早餐比我食
我話唔使啦，我應該冇咁早起身(覺得佢幾好人)
跟住佢第二朝見到我WhatsApp上線緊 問:你今日咁早起身嘅？咁即係我可以買早餐俾你？

我發現有好多男仔都有呢個情況 太明顯喇！

咁現實相處係點？
我都試過咁 見到個fd無點覆whatsapp 覺得無咁fd
但現實見到傾計又係好傾架喎 完全無問題
諗返自己有時都唔想覆啲fd機
唔係唔鐘意傾 只係想面對面傾 唔想成日打字

其實WhatsApp只係工具 都唔代表啲咩既

不如我問返你 有咩必要要日日傾計？或者仲有咩傾大家又唔係同一間公司

完全明白 仲要而家佢好似嬲左我
我又唔敢搵番佢

我懷念的
是無話不說

開頭雙方咩都會傾 咁去到如果對方剩係唔開心先會搵自己 咁代表咩

我果陣都係無曖昧 仲要唔同圈子
連佢係咪淨係同我一個傾都唔知
淨係知佢單身

咁自己又真係對佢有好感
又多野話題可以講 就放手一搏
睇下會唔會一齊度
果陣覺得試左先阿嘛

如果唔得既咪算囉
咪當識左個hi bye fd囉

你日日食同一款送都悶啦

我懷疑我係咪識你？

點解你地咁鍾意傾計 之前玩過下交友app 同個樣都未見過既人真係諗唔到野講 零好奇心

我係次次見距read完又係自己搵話題講 無限loop咁真係好灰

見到樓上好多人都話好易傾到唔知傾咩好
但我之前試過同個網友傾過兩年
真係好多野傾 雖然傾嘅內容就真係唔係次次高質
但我同佢都志在搵個人9up下 所以都係傾得好開心
不過最後都係無疾而終⋯
佢對我示好完又自己冷淡左 最後仲消失埋
依家睇返啲對話都覺得好開心 唉

厭左 冇左新鮮感
人性如此

學到野

係咁㗎啦

都係一樣 好後悔點解當初要扮唔知
而家就直接無視我

人生又何償不是如此？

一切只係美麗誤會

吓？朋友啫，唔使日日傾掛。我同啲真係好fd嘅朋友，可能一兩個星期先傾一兩句，但我約佢出嚟總會約到。真正嘅友情係唔需要日日搵計傾，亦唔需要將自己同佢其他朋友比較囉

講得好
以前我停留响whatsapp 唔敢約人去街
共同話題又少 人地好容易悶
一個個丟淡晒

你確定你真係當佢普通朋友？

次次都係咁

唉

唉屌
好掛住同佢講好多嘢嘅日子呀
佢肯聽我好多分鐘嘅錄音嘅時候
依家得返4-5日一次虛寒問暖
覆完佢又已讀我
屌 一係就唔好msg我啦

如果會keep住日日傾
我有時Hea覆佢都會主動搵話題
代唔代表到啲咩呢

以為自己開po

你咸濕

差啲以為自己開post
其實我覺得最大原因係其中一方圈子變左
有句野大慨係咁講：朋友係會隨著圈子而改變
佢同你好傾
係因為佢仲未有新圈子啫

經歷梗，好無奈

經歷緊
唔知點解同異性傾計都傾唔到落去 次次都係一兩個禮拜就斷左

傾左半年 咪又係咁
多數有人取代左你

如果一開始就冇計傾呢？

咁快疏遠嘅話就算俾你做到男女朋友都好易散

依家都唔點理我啦
得返我一個傻仔瘋狂被藍剔

我同個女仔同一科識咗一個月，我幾鍾意佢。但我搵人打聽到佢唔想拍拖唔想long d。
遲下佢去exchange 2個月，9月就到我去exchange ，佢就會住呵。都預咗個關係會凍咗，有冇人明？一住呵就會斷。
我知道有啲嘢真係話斷就斷，好驚但都無辦法

快啲約我出街啦！！！

拍拖都好難做到日日有嘢傾

同啲朋友都係得閒先會搵下對方 有時成個月都唔會聯絡
可能識新朋友一開始約多啲見面會好啲掛

一樣 唉 雖然我地背景唔同 性格唔同 興趣唔同 什至好多野都係相反 好多謝你陪左我成個月 我只係想講好多謝你 呢個月我好開心我好掛住你

要拍拖就好追 比個限期例如2個月 失敗咪算囉

呢啲野係靠雙方，唔係一個人單方面可以維繫嘅

識新朋友嚟講，可能本身大家都有啲孤單寂寞，新相識咪會多野講
到過咗一段時間，要get off the chest嘅野都講完，想當年又想完，講夢想又講完，咪會延續唔到

4次都食飯?

same
一開始識dm傾先 有好多野講 之後轉wtsapp傾 但再傾咗三四個月就變咗隔一兩日先覆一次 我feel到疏遠咗就惟有藍剔佢
但近排又dm傾返 都仲係好多野傾 約過佢出兩次街都係由頭傾到落尾 唉我都唔知點算 好似遲早有一日又會越覆越疏咁 但又唔知可以做咩

睇巴打你應該係好多嘢講嘅人，係差個心態啫，應該

唔係，你認錯人喇

我寜願佢仲肯message我，起碼仲有機會

我認我係多野講，但講野技巧有待改善，有個女仔fd 講話有d 男仔唔靚仔，但好識flirt 女，我都想學下

因了解
而唔適合
未唔傾

細水長流真係好難

係咁的

大佬

多野講健談 唔代表推進到，識flirt 女先係高手，有冇人教下路

見到有成700幾個正皮，睇來好多同路中人

我都係 溝唔到之後就冇再傾

可能就係認識咗先發覺大家步伐不太一致, 所以咪冷淡

最慘係溝唔到之後話做返朋友
點做到呀

Ching點樣開話題？

可能得你自己單方面覺得好傾
可能見你咁耐都唔約出嚟覺得你麻煩
可能言談間發覺唔夾
可能你講嘢得罪咗佢
可能有第二個更好傾

我有一個係學校做gym識
佢本身讀個科chur 成日話好忙
每日先覆一 但係唔係hea覆 會問返我野
不過我都轉緊target
溝女真係要同時溝幾個
太上心 會死好快

真係好憎錄音

係，咁樣會令自己冇咁上心

好想知你地兩個個時係唔係單身？如果係，你依一個月裡面有冇約過對方出來？

兩個都單身，有約過出來食飯

可能都係自己個人唔識講野

因為對住你冇癮，摸透曬個底

咁即係你都對佢有興趣啦，咁有冇再進一步升溫呀？

同事食餐飯姐

傾到咁上下乜都傾完啦

正常，總有傾完既話題，除非大家好識尻吹乜都尻講一餐

啱啱識嗰幾日可以咩都講又會秒回但突然有一日佢隔幾個鐘都唔覆
之後自己仲要搵佢但明明知道人地online左幾次都唔會覆你先你會不停諗自己係咪講錯咩嘢
但其實唔關事冇feel就係冇feel 就係可以咁突然

但最犯賤嘅係自己又忍唔住 仲要搭正12點同人講生日快樂仲要無事獻殷勤

而家諗返都覺得自己好噁心新鮮感真係好恐怖

奉勸一句：千其唔好咁多幻想 有時要絕情啲

鍾意既話可以聽下聲都幾好啊
唔鍾意嘅話咪煩膠囉

但有時唔係冇話題，而係冇左當初傾計既熱誠。
以前食乜野，公司做緊乜，SEND張相過來又可以傾一餐

我而家已經有種岩岩識，好好傾。
已經會係個腦提醒自己會有咁既一日。
搞到有得傾又唔開心，冇得傾又唔開心。
我已經痴左線

唔係個個份工都方便聽

除非有時實係好長篇果D voice 我接受既。
但果D 短過5秒果D我覺得都係打字算啦

佢發現左你係變態

冤枉啊,我只係太重視佢,所以send多咗message煩親佢啫
如果可以比多次機會我,我會做得好D

傾到依家得返
哦
好啦
有/無
😂😂

屌 想返去果陣

一段關係係要雙方維繫架啦
如果有一方懶/攰就唔想理對方
我先唔稀罕呢段要乞求嘅關係

係既，自問都唔會死纏爛打，但諗番覺得好sad。
可能一來自己朋友唔多，難得搵到個好傾，一個月後就變成換1,2隻字。
唉。。。

一個月後已經做左我女朋友啦
打鐵趁熱呀清
唔死纏爛打咪放手囉
一過左個新鮮期
就要等雙方都了解曬對方先好開始
唔係中間個冷淡期表白/鬧交=自殺

你做左啲咩？

我當時都有提住自己 小心啲
唔好咁上心
但一不留神.... 可能自己啲生活真係太 routine 太悶
一有個人出現就

唉..我回佢就秒回

係，本身幾鍾意佢，但當佢開始冷淡時，我都要趁仲可以把感覺收回來時先收回來，唔想再單方面去愛一個人。

我都試過 下下秒回
但得兩三
可能個熱情冷卻左

太快揭開個肚皮俾人睇
唔係人地厭左, 係你地之間未有足夠既根基
就接受一個咁重既期望
其實做一個真係一生既人
無論係朋友定係男女朋友, 甚至老公公婆
一定要慢慢黎
要一齊經歷足夠多既野, 有深厚既根基
先至長久
夾硬食人地/俾人地食你既人生經驗包
唔會有用

等自己放低，第時再做番朋友

啱啱識嗰陣肯定冇見過你